好多人提出其他戰術，轉場地，連登仔只會機械式回應，不分化不割蓆

希望大家唔好咁機械化，當初佔領構思係戴耀庭提出， 隔咗咁多年香港人已經有個固定既模式， 遊行完， 佔金鐘，唔會再變其他型式。 612可能有效，加埋百萬人遊行既底氣，令政府暫停條修例。

但琴日開始黑警放軟，由你佔，唔理，就係想軟硬兼施，同你玩民意。今朝有唔少人提出轉場地轉戰術，因為佔金鐘根本無影響政府，無影響林鄭同立法會。但當有人提出轉戰術，就有唔少機械式留言，“兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆”， 無錯 依幾句野係要謹記，但唔好因為依一刻心入面有一個階段性勝利又或者懷念雨革時光而缺乏思考能力。 仲有一點係， 當有人提意轉戰術仲要比人標三毛， 依班人先係搞分化

Be water從來唔係只係一句口號， 敵人用刀，你要用盾，敵人用火攻，你要用水。

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

大家係冇衝突，有咩新行動出嚟周圍宣傳自然有人跟

推